點解交友App, 99.99%都係美容雞？

Add咗條女, 傾咗成個禮拜.....
最後露出狐狸尾巴
唉.....

肯同你傾成個星期算好啦

交友App簡直係浪費時間

如果人地唔係上嚟搵食, 成個apps就得返男人ga la
邊有咁多未出pool嘅靚女等人溝呀

咁而家邊度揾女易啲